老老實實 有無人睇過套野叫 刀劍神域

痴撚線套野完全係神作級 但係連登完全無人討論

暫時追到佢開雙劍流打boss, 勁熱血！

我想知套野係香港唔興定點 想搵人討論下劇情細節位都無

幾多年前啊大佬

樓豬衰左d咩坐左咁耐監

坐左幾耐 ？

見人見智啦
身邊同我嘅人睇完都覺得麻麻
當然大把人鍾意

同埋唔會稱得上神作先

好燃喎

主角開無雙救女主

見到兩人間既羈絆

睇過 一般貨色

邊個收押所可以睇動畫?

有 主角好似手機俠

女主角 好似叫阿絲娜 好靚女 成日睇到想劣jer仔

阿絲娜狗也不屌
直葉係雞係公廁

娜姐係我老婆

樓主岩岩出世？

樓主衰咩坐咁耐？

收皮啦 你地班清高毒撚又黑我刀劍

想知套嘢有咩劇情細節

無咩印象
係咪個妹好撚姣 想拆散呀哥同佢女朋友 之後被派卡再做兵個套

古代人？

係

魚嗰係咁釣的

假膠po

新作都未睇過

有